立場姐姐721係元朗比人打完 都冇喊繼續工作 女警？？

1.22荔枝角收押所
1.24荔枝角收押所
1.27和你shop 彩虹戰衣

*不要屌狗

多聲援出庭手足

加入工會
tg: hkonstrike
FB: 二百萬三罷聯合戰線
‼️連儂廁
‼️Twitter戰線

推

證明無槍 無武裝 佢地係廢物

隻狗乸仲要醜到仆街

立場姐姐辭咗工啦

嗰日睇直播好嬲

立場姐姐係神人
我被人咁打一定乜都唔理即刻走啦
佢仲係個站入面影多成個鐘

失望做左condom

真?

發現自己冇gear就係一件垃圾, 唔喊就假啦

係鬼女警, 垃圾鼻涕蟲黎

垃圾警狗恰細佬就叻抵死

冇裝備下
仲廢過一般市民

立場姐姐去左邊，好耐冇見佢做live

人同狗點比啊

淨睇相都分唔到男定女啦 學人扮喊博同情

垃L圾

留番d眼淚死全家果日流啦 on99

因為佢知道佢肩負嘅係一份專業而唔係一份職業咁簡單
對比下班辣殺
高下立見

走咗出外國讀書

冇得比喎
一個有學識又靚又專業

一隻低等動物

立場姐姐入立法會時喊

仇栩欣俾警察打，仲拉埋番去都冇喊

立場妹妹好明顯Outstanding

幫我同佢講我會掛住佢

立場姐姐都有喊，不過喺係立法會嗰次度。
比對之下，就會睇到兩類人幾唔同。
一個係打到幾甘都唔喊，但會比示威者感動到喊。另一個就係對示威者毫不同情，但被打兩嘢就喊成咁。
無辦法啦，跟咗嗰PK鄧，要PK都好正常啫。

前一兩個月都見佢响德國? 荷蘭? 開Live 喎......

我估可能無再响香港前線採訪姐....

邊有得咁比架

立場姐姐都無入過學堂
隻女狗有

點同

演員的誔生！

立場姐姐本身係做長篇文寫手
前線採訪反而係副業
佢一個分享會入面自己講既

好有道理
立場姐姐之淚

真

幫我同佢講我會睇住香港

唉，無gut 可能放緊VL射波被同事做

嗚嗚嗚
我讀毅進係為咗袋3皮之嘛

真係好堅

凶手仲要未拉

廢物
社會垃圾
畜牲

仲脆弱過小學生

push

Push

小小野就喊苦喊忽 咁撚垃圾就唔好去做狗，做演員嗱！八婆

真同時再一次感謝所有前線記者

立場姐姐竟然離棄我地

所以冇gear 冇後台 全部垃撚圾

心理質素極差
平時只係靠裝靠槍先兇到人

講到好似有槍有裝唔係廢物咁

可惜比唔到正皮

真心廢
扑得果一下

女警即黑警肉便器

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

女狗唔死算佢好彩
希望下次死撚埋

一諗起嗰日就想喊...

好掛住立場姐姐

甴近平

好耐無見立場姐姐

淨係唔用槍已經收皮啦

講得好

垃撚圾

S

好丟架，難道她不知道，喊，是沒有用的嗎？

Yess

721 唔見人
831打死人
101槍殺人

屌d女警冇撚用

立埸姐姐

個女警應該係東莞雞/軍妓扮既

有冇瀨尿？

人哋休息又有納稅人養 點解唔休息

其實佢企番起身個一幕我真係咸左

唔洗講追求乜野民主，乜嘢獅子山精神

我覺得眾記者被打後繼續工作已經溫暖我心
無分打多定打少

便衣警就係
其他嗰啲唔可以輕敵

證明班黑警冇gear真係垃圾黎

有用嫁
用黎俾男警甴出火

唔怪得已經好耐冇見佢會去做直播
以為轉左去做office
希望佢學業有成

咁...又無錯wo。死tb梗係無撚啦，佢就想有撚

大波madam俾警曱中出完有冇喊？

女狗扮慘

仲環咁靚女

拎警甴同人比係唔恰當嘅

拎立場姐姐同班曱甴比？ 樓主弱智？

點止係專業

佢本身係本土派，覺醒咗好多年，咁先有咁強嘅信念要報導真相

件件都係垃圾 無個打得

點拎黎比呀 尾燈都見唔撚到啦

高下立見

唔好同姐姐比啦。

狗點同人比

仲有公權

用良知工作 與 違背良心工作
嘅分別
一個有光環
一個邁向畜道

驚賊嬌生慣養

講得最好嘅一句

啱

[各區整合] 721 半週年活動 — 各區整合

有讀書同唔讀書ge分別

你識咩姐 人哋係支那年度風雲人物
隻女警甴要梨花大雨扮可憐
轉頭上微博搵14億護旗手人幫佢個臭閪取暖

黑警無gear只係廢物，不論男女

仲好記得立場姐姐俾班白衫黑社會打傷 仲係傷左個頭 都堅持直播一段時間 直播期間不斷有市民問佢流哂血有無事 佢一路撐到真係覺得頂唔順頭暈先完左個直播

手足下次再大力d

警係垃圾地底泥，唔可以同立場姐姐比

隻狗婆廢閪黎